食飯聽到隔離枱講毅進補番27號再passing out

岩岩發夢去食飯聽到隔離枱講
上次毅進passing out取消左
所以打算今個月27號補番 仲要講到好祕密好低調咁 有無人打算fact check下呢

呢啲咁普天同慶既日子
齊齊力撐香港警隊
大家一齊去賀下都應該既

推

[最後45分鐘緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

不嬲開放錢眾

三三不盡, 六六無窮
依家passing out係咪用支付寶過數

推到有人睇

Up

重重一推

。

警隊活動
香港警察學院畢業禮
日期：2019年7月27日
地點：黃竹坑海洋公園道18號香港警察學院
畢業禮只招待被邀請出席的嘉賓，並非公開給公眾人仕參與。